星期一8號波機會大唔大？

唔大

冇機會

山竹行慢d得唔得

我已經準備好要番工

李生退休後可專心經營李氏力場

50%

星期一肯定[black]1[/black]8號

最近長和系係咁升
你估誠哥同victor會俾佢停？